其實Oscar係唔係電影界既最高榮譽?

有人話Oscar只係美國人圍內玩, 好似香港電影金像獎一樣都係香港圍內玩only.
金球獎先係電影界既最高榮譽, 大家點睇?

法國 都有

j law拎完女主角已經唔係

點解電影要有最高榮譽? 係咪有榮譽就值得睇? 冇入圍個d就完全唔值得睇?

所以問你係唔係

算係，係果個圈子共識黎

好似足球 世界盃>奧運

所有嘅電影頒獎典禮都係小圈子選舉，無論投票範圍幾大都係咁，選出來最佳嘅都只係限制於頒獎電影下嘅要求以及評審嘅個人意見。
有啲好好睇嘅作品從來都唔入奥斯卡；同樣有啲出名好戲嘅演員或出名嘅導演永遠都唔會畀獎佢。

但係所謂的共識，對某些人來說係無意義。
奧斯卡、金球獎等都係對於歐美係一件大事，但係對於亞洲來說，又係另一回事，亞洲電影一般都當係外語片咁睇，除非你係拍美國片，不過最終都只係陪跑。

康城、柏林等影展，金球獎先係影壇最高榮譽
Oscar只不過係娛樂性同商業價值最高而已

傳媒吹奏出黎
冇幾多套臭欺卡片係好睇
康城個啲先係真材實料

咁我唔係做依行就真係唔可以代佢地講

點睇都係康城/威尼斯個d勁好多啦

康城影展個D最佳電影同最佳男主角女主角全部未睇過未聽過係咪等於冇睇過戲?
你地識唔識?

康城影展個D最佳電影同最佳男主角女主角全部未睇過未聽過係咪等於冇睇過戲?
你地識唔識?

[url]
[/url]

推

有頒獎自然有圈子
果班圈子自然要帶風向
如果唔係點話自己個頒獎先係最重要
而家科技發達慢慢冇人認受嫁啦
你話係就係咩
911都比人踢爆係假
想製造風向自然要吹大先

要愛國，當然係金雞百花獎